黑警：大埔開槍與示威活動無關

大埔有便衣警拘一人，現場有人開槍。事件引起大量市民聚集。

大量市民聚集初期，有警員大叫不是警方開槍，但無助令民眾散去，人群越聚越多。後來警方舉藍旗，有警員開咪稱「警方正處理一宗嚴重案件，與示威活動無關」，喝令民眾散去。其後警方更舉黑旗發射催淚彈。

現時案發現場已被防暴警員封鎖，事件起因仍然未知。

來源：蘋果日報

誠信破產，講咩都冇用

喝令民眾？
低等毅進仔

講唔掂就射tg

拿佢話唔關事嫁

一陣唔好開記招話關事

00:11 警務處處長鄧炳強到大埔現場了解

撐星火 護手足

黑警話係打劫

已經係基本消費

即使有手足開槍都唔割

順便而已， 身不正而歪，當然比人圍

休班警做，所以

落左鐵閘打閪劫咩
對面仲要有間開緊門既餐廳
邊個會夜晚9點幾走去打劫

射狗先係真手足

黑警誠信破產 街坊到場監察

扮正常做野

打劫找換店案
又真槍
PPRB著哂老西 + 鄧炳強到場咁隆重呀

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

好快會轉口風話有關

一哥都要到場，一係有人殺狗，一係班狗處理被自殺既人爆左獲

real cls
開左咁撚多真槍
鄧pk第一次出現
平時班狗一向射後不理
今次咁撚多高層

當連登又有人懶理性話要了解件事先，
我好肯定有一件事一定啱，
唔理件事點，屌狗一定唔會有錯

一哥都到場,睇黎班狗真係闖左禍

係
今日咩事咁大陣杖

鄧PK 都出埋黎

對照組：旺角錶行比人爆
PPRB O記 總區 狗
四個最高層好似到晒

仲唔係屈落示威者度

係真既就開幾飛做低一件啦

唔係乜都關佔中事咩

今日美林邨跳樓單野有可疑！

惡到呢

好撚可疑 究竟咩事

知道嗰度有狗仲走去打劫
真係想食皇家公安飯咩
當人白痴
戇鳩警曱最基本嘅智商都冇

自己諗下點解冇人聽你講啦黑警 因為冇信任呀屌你
諗下6月之前會唔會有人睇住你地做嘢問你拎委任證呀
係你地自己玩壞個形象咋

唔係示威放TG做乜

講到明話同示威無關，半年黎乜撚都賴落示威到，今次好肯定係狗開槍啦

POPO不可信是常識吧

agger

有閪人信你班畜牲咩

與示威無關》射tg〉變真示威

咁實係要出動恐怖份子頭目啦

on99
撚有人信咩

既然係打劫
疑犯連鐵筆都無枝
佢打飛機咩？

岩岩放工

係唔係想屈晒全港後生仔坐監

梗係同示威無關啦 因為同你班黑警有關

亂鳩咁up, 包括啲傳媒

打劫找換店可以填補幾多ot錢?

仲要找換店落撚咗鎖頭

東方又話同今年年頭嘅槍械案有關 共媒黑警鬥作故仔？

無關又開tg?
無關又要恐怖分子呀頭出到現場？
無關又恐嚇市民又打記者？
身有屎到咁，你咁講都無關都係成身屎味架啦

唔知咩事但希望傷既係Popo

如果真係持槍行劫
1) 咁夜邊到有找換店開門
2) 劫找換店得咁少錢，洗鬼用槍
3) 唔係豬既都知，香港一有真槍，班差佬會發哂矛周圍掃場搵人，黑白兩道都會搵你
4) 有預媒真槍行劫，明知有真槍都唔搵SDU，班便衣真係以為好打得?

要打劫都唔撚去住宅區打劫啦，仲要九點幾

班黑警唔係唔讀書咁簡單，直頭唔用腦諗嘢

即係關囉
唔好同我講有黑警係手足呀

此地無銀三百兩

就算今次唔關事，都冇人會再信黑警
個名臭哂

直覺覺得佢地想拎走曬ＣＣＴＶ

因為單野好可能係「便衣向手無寸鐵年輕人開槍」

警察開槍已經大件事
＞便衣開槍更大件事
＞＞便衣向手無寸鐵既人開槍更更更大件事

全港最大休班犯罪集團

徐步高幾時返黎救下香港人

犬：唔排除開槍打爆個鎖

成件事相當有可疑

on9
咁做咩唔拉封鎖線放TG呀？
查都未查就話無關，講大話都講得好少少啦死黑警

百粉報

你話無關就無關？

與示威活動無關
但放TG~~

場戲失敗咗

exactly

無人會信班恐怖分子

星期五晚去大埔打劫....個賊係弱智定太想食皇家飯?

如果現場被捕的人人名屬實，咁樣佢地本身24號就要再提堂。。。再提堂之前去爆找換店？

原本唔關事
但射咗tg就關事了

掩耳盜鈴
靜雞雞打劫
開槍爆鎖

案發一個鐘前太和個邊都有槍劫案
兩人逃去 一人被制服
未搞清楚兩單係咪同一單案

果個位仲要係大埔最多人地方之一
Peak hour打劫

想問班後生女所謂自殺有幾多單可能係黑警姦殺

信黑警提供的資料本身已on9

有證人睇到開槍係疑似便衣的人
開完槍就抹指紋扔走

黑警而家樣樣都玩冷處理

就算係爆格正常係凌晨做
點會人來人往攪

同埋找換店落咗鎖頭要問街坊間鋪係咪一早摺左

好似不嬲都係咁

狼來了的故事

如果有一日市民真係遇到打劫銀行分分鐘會幫班匪打埋差佬一份

上次周同學同荃灣工廈男離奇死亡,大家都懷疑係哨兵比黑警殺左
結果陶輝立即到場破壞證據,仲玩到爆人部車搶車cam

呢單賤種強親自督師,絕對不成比例,一定係同政府有關

便衣狗咬便衣狗

有槍唔開先割

夠厚臉皮同夠惡，黑都可以講成白

我覺得似係狗咬狗骨 諗住射自己友 事敗

差不多了,看看今日,市民開始唔怕槍了,香港人進化太快,黑警知大鑊了

根本就係黑警強姦,殺人比外國關注中

故意偽造罪案嫁禍人再扮神探破案想反cap

點撚知比人睇到係便衣開槍同塞槍嫁禍

我覺得關事喎今次
因狗長期當值導致精神緊張一時貪念失常
意圖爆竊
又唔係冇前科

而家係發現舉槍市民唔走反而圍差佬,發現香港人又進化咗依一點才大鑊

沒有黑錢，只有黑警